好怕有人中意我

因咩事會連收message都會有咁大壓力？如果冇原因嘅咁唯有直接克服，順其自然，別無他法。

btw 係「鍾」意，唔係「中」意

係咪唔知同佢講咩好？
有時呢啲野順其自然就得，唔洗太驚講左佢會有咩反應，大膽啲

search下性單戀

呢啲野有得直接克服嫁咩
唔鍾意唔通要夾硬一齊？

壓力係來自我唔鍾意佢但佢鍾意我
但明明係佢回應我之前 我對佢係有好感的

唔係 係直情忽然唔再鍾意佢 唔想同佢講野

其實我有睇過 但 無解決方法
可能要好似上面個ching講 努力試下說服自己
但咁樣真係好自私

即係個人你一直都冇鐘意過既，但佢對你有好感，你就會好反感？

我愛你

點解同我識嘅女仔咁似我好掛住你

我有鍾意過佢 但佢一鍾意返我就不了

唔好啦 依家既我唔值得

我覺得要溝呢類女仔 真係要好有耐性 唔好chur
同係了解佢既故事同為人
唔好咩都唔知就話中意

咁如果個人有左女朋友你會唔會鐘意？

岩岩search左覺得呢篇source幾有用 比大家了解下

男朋友

完全同我個case無關
呢樣野係睇自己

人地有女朋友就識做彈開啦 做朋友ok
想同人搞曖昧就一定係臭閪 不了

我都係呢類人

我決定要跟上面篇source個方法試下
佢話要停止嫌惡自己 我覺得學識愛自己真係一個人生課題

已經儘量做多d運動
學多d野
但都唔識欣賞愛自己

自己都不愛 怎麼相愛
怎麼可給愛人好處

利申 我真係明

會,D女仔對我做少少親密d既野,我會彈開或者做d野黎令佢討厭番我少少。
所以同女仔一開頭相處我會對佢地好好。
但一感覺到好似有d唔對路,就會做d野令大家保持番個距離。
有時女仔send messge黎我都會有壓力,唔想即刻覆住。

有時佢地係無問題㗎,只係自己有時覺得自己唔值得有女仔對我有好感。(如果朋友,都唔想佢對我咁好)

原來有名叫呢樣嘢多謝分享

我都會，我好自卑，驚襯唔起佢，但又忍唔住言語之間表露愛意，Send完之後又覺得自己唔掂

我都係咁 佢進一步 我會想退一步
我以為得我係咁 面對鐘意既人靠近
第一時間感受到既唔係開心 而係驚同不安

專心係自己生活先 唔洗好鍾意自己 但起碼要知自己做緊咩 知道自己唔差

加油呀 學多啲野 增加內涵 再學點愛自己

唔洗急 學識愛自己係一個漫長既過程 萬事起頭難 最緊要你肯開始去學
有討厭自己既念頭 要尋根究底 解決左佢

咁絲打可能只係單純既自卑
我講緊既case係對方一表達出鍾意我既情緒就會討厭佢

不過都要學識愛自己 如果覺得自己襯唔起佢 就增值下自己 最緊要唔好原地踏步

我明 嗰種驚慌既感覺真係寧願呢世都自己一個 但又唔想真係自己一個

加油 一齊克服 必要時搵人傾下 有時答案既野 會係言談間搵到

我都唔知點解....總之就永遠覺得自己未夠好。有時心情好就會諗其實自己都還可以。

same here

屌咁你就咪撚拖住玩鳩人直接say no 啦，明知自己有問題講撚到人地有問題咁，你一係就自己改撚好佢，一係咪撚再撚鳩人，以後咪撚再approach任何人

好彩冇人中意我

我邊撚句話係對方有問題呀
我句撚句都話緊自己有心理障礙 想討論下有冇解決辦法
你點知我無斷聯絡呀？你係佢呀？
你係我啲frd呀？
我依家想自己咁？我都想正正常常同人拍拖
但我控制唔到自己驚撚到慌既感覺
最憎好似你呢啲人 一句撻埋黎就話人撚鳩人
拖佢玩鳩佢
我中意佢approach佢嗰陣我係真心 我都有為佢唔開心 我無付出嫁？
你唔好自己比人收兵就黎一碌鳩打沉一船人
唔撚明白一係上網查 一係就負皮上一頁

好行唔送

性單戀真係有啲恐怖 我條女之前都話自己係 係會成日嗌交既 但係都ok既 我覺得克服到就問題不太大

對一個人係咁 定對其他人都咁

會有既 好好愛自己才有人會愛你

咁佢一定好愛好愛你 要克服真係要不停說服自己 打破底線 再接受
要幸福呀

我之前都係咁 直至有個好難得無咁反感嘅 都用咗好奈好奈 先肯放心交自己出去 去試 中間傷咗佢幾多
但到頭來都係扻頭埋牆 用盡人地嘅耐性
自己都只係配孤獨一個 無人可以鍾意自己 一有可能會變成鐘意就要跑開

你千祈唔好對佢無咗耐性或者淡
佢會再推翻所有自我價值

一模一樣
驚到不行好想以後都唔好見到佢，但明明之前係鍾意人
有時真係諗住一世單身算

"唔鍾意唔通要夾硬一齊？壓力係來自我唔鍾意佢但佢鍾意我"
依句唔係?一句唔鍾意你自己突然改變就講到人問題咁
"我中意佢approach佢嗰陣我係真心"
你approach前你唔知自己會咁?你一開始就知既話就咪撚開始啦
"我都有為佢唔開心 我無付出嫁？"
講撚到你有付出就唔係玩鳩人咁，重點係人地有冇被人玩呀，你明知自己有心理障礙之後結果一樣會係你驚去離開，而心理障礙最重要係自己改變(唔計先天性成因，如果有先天性成因你係根本應該去睇心理醫生去治療，因為唔係心理改變既野黎)，你自己明知未settle好心理就去approach人之後就傷害到人唔係你問題係咩?
"你點知我無斷聯絡呀？你係佢呀？"
你自己"講真係佢搵我就好大壓力 msg都唔想睇到"姐係起碼有一段時間已經係咁啦
"我依家想自己咁？我都想正正常常同人拍拖 "
你明知自己有問題唯一解決方法係自己改變咁就咪搵人黎試啦，你由頭到尾care既只係自己感覺而唔係對方感受，唔係根本就唔會講上面既野
"唔撚明白一係上網查 一係就負皮上一頁 "
我就係查完先黎屌鳩你，又唔係要生理問題既心理病，自己唔去踏出改變仲要d回應完全唔覺自己玩緊人
明知自己會導致咁既結果，未解決就去approach依個根本你問題
要改變首要去自知自己情況，自知都冇改變條撚
你試下企係人地角度諗下再諗返自己情況根本一開始唔會approach人，講到尾你根本就只care自己既感覺，解決前咪撚再害人啦屌

對其他人都係咁， 其實一開始做朋友果刻已經決定左"去到最遠也只是友情"，因為自己真係對佢冇愛情果種感覺

本身都覺得好好傾， 但係一到佢話鍾意我果時就開始想避佢， 唔想俾假希望佢，講到底，會唔會係心裡面始終覺得想開始既對象唔係呢個人

咁咪一開始直接同人講清楚囉

咁就避開咪再搵完全唔好應佢啦，完全藍剔點都唔會再搵掛

依篇野講性單戀既建議

1. 明白這樣一個事實：對浪漫和愛有渴望，並不意味著必須要戀愛。

我喜歡看體育比賽，但這不意味著我必須成為一名運動員；我喜歡看動作電影，但這並不意味著我必須喜歡打架。

如果你更習慣單身的狀態，那就享受這個狀態。不必急著進入一段關係，也不必為自己單身的狀態而著急或羞愧。

2. 嘗試接受自己本來的樣子

如果一直否認自己，不接納自己，你會陷入一個可怕的惡性循環：你喜歡一個人，於是你認為自己必須需要一段戀情，但在追求對方的過程中，對方的回應卻又讓你厭惡和痛苦。

你可以嘗試對自己說：「我只是喜歡浪漫和戀愛，但我暫時無法與他人戀愛，這沒有什麼。」
強迫自己做不願做的事情，最終只會使我們傷害自己與他人。

咪撚再傷人啦屌